講過笑話 包好笑

利物浦

過你老母

笑到d 腸跌左出黎

宜個仲好笑

Can

垃圾猁柒到要開po笑自己

一齊笑啦

你訓唔訓得著

屌你老母點訓

訓條撚咩 起身返工啦
精神晒

難怪成晚囉囉孿覺得有大事發生
原來係因為呢個世界級笑話
唉，睇嚟今晚都一樣唔駛瞓了
起碼笑足24小時……呀唔係，42小時先啱，啲手指笑到失控抽筋，sorry

做咩姐你